武漢新設隔離醫院

2020 中国武漢

1918西班牙流感

過了102年中国終於跟上西班牙的腳步了

瘋狂係到交差感染

超西趕美

開放式醫院，促進病毒交流變種

屌你樓下張相係喺Kansas, US影囉

Sor柒咗

可以整張meme

更好 超英趕美

都冇嘅，西班牙流感傳到去美國，都唔算錯曬丫都叫做關西班牙事

sor我又冇睇文係西班牙爆得最勁，唔係西班牙傳出自膠先

停屍間

一齊膠

笑撚死係隔離醫院定隔離嗰間醫院

美國起嫁屌

啲燈先進少少

入去=等死

仲有用100年 追上秦朝既政治制度呢 又有翻皇帝

個窗大咗好多，這就是廿一世紀了